tivoli 收音機维修

近排部機啲相好拆

有冇咩地方可以維修

幾百蚊可以

部機好靚聲唔想浪費